<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  Spanish - Honduras
Language Code:  es
Locale ID string:  es-hn
Locale ID Decimal:  18442

Currency:  Honduran lempira (/lɛmˈpɪrə/, sign: L, ISO 4217 code: HNL)
Left currency symbol out so that this app can be use by any spanish speaking locale and region.
-->
<resources>
	<string name="app_name">Calculadora de Propinas</string>
	<string name="amount">Cantidad</string>
	<string name="amountHint">Después de Impuestos</string>
	<string name="gratuity">Propina</string>
	<string name="total">Total</string>
	<string name="service">Tasa de servicio</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">Porcentaje</string>
	<string name="splitBill">Dividir entre</string>
	<string name="partySize">Tamaño</string>
	<!-- <string name="partySize">Tamaño del grupo</string> -->
	<string name="people">Personas</string>
	<string name="person">Persona</string>
	
	<string name="updates">
	    Las actualizaciones de esta versión:
	    \n- Calcula en tiempo real.
	    \n- Separación entre cualquier número de personas.
	    \n- Especificar su propia gratificación por ciento personalizada.
	</string>
	<string name="eula">
	    AUTOR: Copyright ©
	    
	    \n\n2014 Calculadora propina. Todos los derechos reservados.
	    
	    \n\nAcuerdo de Licencia de usuario final: Al descargar
	    \ncualquier aplicación de Castillo Computer Consulting, LLC o Google™ (referered como "la Compañía" ), la instalación o uso de esta aplicación o de cualquier parte de la misma ( "solicitud" ), usted acepta los siguientes términos y condiciones (los "Términos y Condiciones" ).
	    
	    \n\n1. USO DE LA APLICACIÓN
	    \n- La empresa le otorga a usted una licencia no exclusiva, intransferible y limitada derecho y licencia para la instalación y uso de esta aplicación única y exclusivamente para su uso personal.
	    \n- No podrá utilizar la aplicación en cualquier forma que pueda dañar, deshabilitar, sobrecargar o deteriorar la aplicación (o los servidores o redes conectados a la aplicación), y el usuario no podrá utilizar la aplicación en cualquier manera que pudiera interferir con cualquier otra parte del uso y disfrute de la aplicación (o los servidores o redes conectados a la aplicación).
	    \n- Usted está de acuerdo con que usted es el único responsable de (y que la compañía no tiene responsabilidad ante usted o ante terceros por) el uso de la aplicación, cualquier incumplimiento de las obligaciones que se incluyen en los términos y condiciones y de las consecuencias (incluyendo cualquier pérdida o daño que puede sufrir la empresa) de ese incumplimiento.
	    
	    \n\n2. DERECHOS DE PROPIEDAD
	    \nUsted reconoce que
	    \n- La aplicación contiene información privada y confidencial que está protegida por las leyes de propiedad intelectual y otras leyes.
	    \n- La Empresa y/o terceros son propietarios de todos los derechos, títulos e intereses en y para la aplicación y el contenido, excluyendo contenidos proporcionados por usted, que pueden presentarse o accede a través de la aplicación, incluyendo, sin limitación, todos Derechos de Propiedad Intelectual y al mismo. "Derechos de Propiedad Intelectual" se entiende cualquier y todos los derechos existentes de vez en cuando bajo la ley de patentes, los derechos de autor, secreto comercial, derecho de marcas, derecho de la competencia desleal y a cualquier otro derecho de propiedad, y cualquier y todas las aplicaciones, renovaciones, extensiones y restauraciones, ahora o más adelante en vigor y efecto. Usted está de acuerdo con que usted no podrá, y no permitir que terceros, (i) copiar, vender, licenciar, distribuir, transmitir, modificar, adaptar, traducir, preparar trabajos derivados de, descompilar, aplicar ingeniería inversa, desensamblar o de cualquier otro modo intentar derivar el código fuente de la aplicación o contenido que pueda ser presentada o accede a través de la aplicación de cualquier forma, a menos que se indique lo contrario, (ii) tomar cualquier acción para eludir o derrota la seguridad y contenido normas de uso, implementación o forzadas por la funcionalidad (incluyendo, sin limitación funcionalidad gestión de derechos digitales) que figuran en la solicitud, (iii) uso de la aplicación para acceder, copiar, transferir, transformar o retransmitir contenido en violación de cualquier ley o derechos de terceros, o (iv) eliminar, esconder o alterar la empresa o Una tercera parte de los avisos de copyright, marcas registradas u otros derechos de propiedad o avisos referentes a contenidos en o accesibles en conjunción con o a través de la aplicación.
	    
	    \n\n3. LA EMPRESA POLÍTICA DE PRIVACIDAD Y LAS CONDICIONES DE SERVICIO
	    \n- La Política de Privacidad de la empresa (que se encuentra en http://www.google.com/privacypolicy.html) explica cómo la empresa trata la información y protege su privacidad cuando utiliza la aplicación. Usted está de acuerdo con el uso de sus datos de conformidad con la política de privacidad de la empresa.
	    \n- La aplicación puede contener características que se utilizan en relación con la Empresa de búsqueda y otros servicios. En consecuencia, el uso de las funciones de la aplicación también se rige por la Compañía de los Términos de Servicio http://www.google.com/terms_of_service.html, situado en la Política de Privacidad de la empresa ubicada en http://www.google.com/privacypolicy.html,, así como cualquier servicio de la Compañía de determinados términos de servicio y la Política de Privacidad, que puede ser actualizada de vez en cuando y sin previo aviso.
	    
	    \n\n4. DERECHOS RESTRINGIDOS DEL GOBIERNO DE EE.UU
	    \nesta aplicación, los materiales y la documentación se han desarrollado con fondos privados. Si el usuario de la aplicación es una agencia, departamento, empleado, o cualquier otra entidad del Gobierno de los Estados Unidos, el uso, la duplicación, reproducción, publicación, modificación, publicación, o transferencia de la solicitud, incluidos los datos técnicos o manuales, está limitada por los términos, condiciones y cláusulas contenidas en estos Términos y Condiciones. De acuerdo con Reglamento Federal de Adquisición de 12,212 organismos civiles y de Defensa Reglamento Federal de Adquisición Suplemento 227,7202 para organismos militares, el uso de la aplicación es más restringido por estos Términos y Condiciones.
	    
	    \n\n5. LAS RESTRICCIONES A LA EXPORTACIÓN
	    \nla aplicación pueden estar sujetos a controles o restricciones de exportación de los Estados Unidos o en otros países o territorios. Usted acepta cumplir con todas las internacionales y de los EE.UU las leyes y regulaciones de exportación. Estas normas pueden incluir restricciones sobre destinos, usuarios finales y uso final.
	    
	    \n\n6. TERMINACIÓN
	    \nestos Términos y Condiciones se seguirá aplicando hasta el momento de su terminación, ya sea que usted o la compañía que se enuncian a continuación. Usted puede terminar estos Términos y Condiciones en cualquier momento de eliminación permanente de la aplicación de su dispositivo móvil en su totalidad. Sus derechos automáticamente y poner fin de inmediato sin previo aviso por parte de la sociedad o a cualquier tercero si usted no cumple con alguna de las disposiciones de estos Términos y Condiciones. En tal caso, debe eliminar inmediatamente la aplicación.
	    
	    \n\n7. INDEMNIZACIÓN
	    \na la máxima medida permitida por la ley, usted acuerda defender, indemnizar y librar la Compañía, sus filiales y sus respectivos directores, funcionarios, empleados y agentes de y contra cualquier y todas las reclamaciones, acciones, juicios o procedimientos, así como cualquier y todas las pérdidas, obligaciones, daños, costos y gastos (incluyendo honorarios razonables de abogados) que se deriven de o derivados de su uso de la aplicación, incluida la descarga, instalación, o el uso de la aplicación, o su violación de estos Términos y Condiciones.
	    
	    \n\n8. DESCARGO DE RESPONSABILIDAD DE GARANTÍAS
	    \n- USTED RECONOCE Y ACEPTA EXPRESAMENTE QUE EL USO DE LA APLICACIÓN SE LLEVA A CABO A SU ENTERA DISCRECIÓN Y RIESGO Y QUE LA APLICACIÓN SE PROPORCIONA TAL CUAL Y COMO DISPONIBLES SIN NINGÚN TIPO DE GARANTÍA.
	    \n- USTED ES EL ÚNICO RESPONSABLE DE CUALQUIER DAÑO A SU DISPOSITIVO MÓVIL, O CUALQUIER OTRO DISPOSITIVO, O LA PÉRDIDA DE DATOS QUE LOS RESULTADOS DE DICHO USO.
	    \n- ADEMÁS, LA COMPAÑÍA RECHAZA EXPRESAMENTE TODAS LAS GARANTÍAS Y CONDICIONES DE CUALQUIER TIPO, YA SEA EXPRESA O IMPLÍCITA, INCLUYENDO, PERO NO LIMITADO A, LAS GARANTÍAS IMPLÍCITAS Y CONDICIONES DE COMERCIABILIDAD, IDONEIDAD PARA UN PROPÓSITO PARTICULAR Y NO INFRACCIÓN, CON RESPECTO A LA APLICACIÓN.
	    \n- LA APLICACIÓN NO ESTÁ DISEÑADO PARA SU USO EN EL FUNCIONAMIENTO DE LAS INSTALACIONES NUCLEARES, SISTEMAS DE SOPORTE DE VIDA, LAS COMUNICACIONES EN SITUACIONES DE EMERGENCIA, LA NAVEGACIÓN AÉREA O LOS SISTEMAS DE COMUNICACIÓN, SISTEMAS DE CONTROL DE TRÁFICO AÉREO, O CUALQUIER OTRA ACTIVIDAD EN LA CUAL EL FALLO DE LA APLICACIÓN PODRÍA LLEVAR A LA MUERTE, LESIONES PERSONALES O SERIOS DAÑOS AL MEDIO AMBIENTE.
	    
	    \n\n9. LIMITACIÓN DE LA RESPONSABILIDAD
	    \nUSTED RECONOCE Y ACEPTA EXPRESAMENTE QUE LA EMPRESA, SUS SUBSIDIARIAS Y FILIALES, Y SUS LICENCIANTES NO ES RESPONSABLE BAJO NINGUNA TEORÍA DE LA RESPONSABILIDAD POR CUALQUIER DAÑO DIRECTO, INDIRECTO, INCIDENTAL, CONSECUENCIAL O EJEMPLAR LOS DAÑOS Y PERJUICIOS QUE PUEDEN SER INCURRIDOS POR USTED A TRAVÉS DEL USO DE LA APLICACIÓN, INCLUIDA LA PÉRDIDA DE DATOS O DAÑOS EN EL DISPOSITIVO MÓVIL, YA SEA O NO DE LA COMPAÑÍA O SUS REPRESENTANTES HAN SIDO ACONSEJADO O debió haber TENIDO CONOCIMIENTO DE LA POSIBILIDAD DE QUE DICHAS PÉRDIDAS SE PRODUZCAN.
	    
	    \n\n10. VARIOS
	    \n- estos Términos y Condiciones constituyen el acuerdo completo entre usted y la empresa con relación a la aplicación y rigen el uso de la aplicación, y sustituir por completo los acuerdos anteriores o contemporáneas entre usted y la Compañía en relación con la aplicación.
	    \n- El fracaso de la Empresa de ejercer o hacer cumplir cualquier derecho o disposición de estos Términos y Condiciones no constituirá una renuncia a dicho derecho o disposición, que todavía estará disponible para la empresa.
	    \n- Si cualquier tribunal de justicia, el hecho de que la competencia para decidir sobre este asunto, las normas que cualquiera de las disposiciones de estos Términos y Condiciones no es válida, entonces esa disposición será eliminado en los Términos y Condiciones sin afectar el resto de los Términos y Condiciones. El resto de las disposiciones de estos Términos y condiciones continuarán siendo válidas y aplicables.
	    \n- Los derechos que se le otorgan en estos Términos y Condiciones no pueden ser asignados o transferidos por usted o la empresa sin la aprobación previa por escrito de la otra parte. Ni usted ni la empresa están autorizados a delegar sus responsabilidades y obligaciones derivados de estos Términos y condiciones sin el previo consentimiento por escrito de la otra parte.
	    \n- Estos Términos y Condiciones y su relación con la empresa en virtud de estos Términos y Condiciones se regirán por las leyes del Estado de California sin consideración a conflictos de leyes. Usted y la Empresa acuerdan someterse a la jurisdicción exclusiva de los tribunales ubicados en el condado de Santa Clara, California, para resolver cualquier asunto legal derivado de estas condiciones. A pesar de esto, usted está de acuerdo con que la empresa aún se les permitió solicitar su interdicción (o un tipo equivalente de urgente socorro jurídico) en cualquier jurisdicción.
	</string>
	<string name="accept">Aceptar</string>
	<string name="decline">Rechazar</string>
</resources>