<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  Russian
Language Code:  ru
Locale ID string:  ru
Locale ID Decimal:  1049

Currency:  The ruble or rouble (Russian: рубль rublʹ, plural рубли rubli; code: RUB, Symbol	) is the currency of the Russian Federation and the two partially recognized republics of Abkhazia and South Ossetia.
Since December 2013, the official symbol for the ruble is now RUB, a Cyrillic letter er with a single added horizontal stroke,[7][8] though the abbreviation руб.
-->
<resources>
	<string name="app_name">Чаевые калькулятор</string>
	<string name="amount">Сумма Р</string>
	<string name="amountHint">После уплаты налогов</string>
	<string name="gratuity">Чаевые Р</string>
	<string name="total">Итого Р</string>
	<string name="service">Уровень обслуживания</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">Процент</string>
	<string name="splitBill">Разделение между</string>
	<string name="partySize">Размер группы</string>
	<string name="people">Народ</string>
	<string name="person">Лицо</string>
	
	<string name="updates">
	    Обновления в этой версии:
	    \n- расчет в режиме реального времени.
	    \n- Законопроект между любым количеством народа.
	    \n- Укажите ваш собственный чаевые процентов.
	</string>
	<string name="eula">
	    АВТОРСКИЕ ПРАВА: Copyright
	    
	    \n\n2014 чаевые калькулятор. Все права защищены.
	    
	    \n\nЛицензионное соглашение конечного пользователя:
	    \nзагрузка любого приложения с Кастильо Computer Consulting, LLC или Google™ (здесь после ее короткую историю развития уже успели смениться четыре "Компания" ), установка или с помощью этого приложения или какой-либо ее части ( "Приложение" ), вы соглашаетесь со следующими правилами и условиями ( "Положения и условия" ).
	    
	    \n\n1. Использовать приложение
	    \n- Компания предоставляет вам неисключительную, не подлежащую передаче, ограниченное право и лицензию на установку и использование этого приложения только и исключительно для личного использования.
	    \n- Вы не можете использовать приложение любым способом, который может привести к повреждению, отключение, перегрузкам или приложения (или серверов или сетей, подключенных к приложению), и не могут использовать приложение в какой-либо форме, что может создавать помехи для других сторон, в пользование и приложения (или серверов или сетей, подключенных к приложению).
	    \n- Вы соглашаетесь, что вы несете исключительную ответственность за (и то, что компании не несут ответственности за вами или любой третьей стороной за) на использование приложения, любое нарушение Ваших обязательств в соответствии с условиями и положениями, и за последствия (в том числе любые потери или повреждения, которые компания может страдать) любого такого нарушения.
	    
	    \n\n2. Права собственности
	    \nвы признаете, что
	    \n- Приложение содержит конфиденциальной и конфиденциальную информацию, защищенную соответствующими законами об интеллектуальной собственности и другими законами.
	    \n- В компании и/или третьи стороны собственной все права, права собственности и интерес и к приложению, и материалы, за исключением материалов, предоставляемых вами, которые могут быть представлены или получить к ним доступ через приложения, в том числе без ограничений все права интеллектуальной собственности на них и к нему. "Права интеллектуальной собственности" означает любые и все права человека, существующие время от времени в рамках евразийского патентного законодательства, законодательства об авторском праве, коммерческую тайну права, товарный знак права, недобросовестной конкуренции, и любые и все другие права собственности, и любые и все приложения, продление, расширений и восполнения ресурсов его части, в настоящее время или в дальнейшем в силу во всем мире. Вы согласны с тем, что у вас не будет, а также не позволит какой-либо третьей стороне (i) копирование, продавать, лицензия, распространять, передавать, изменять, адаптировать, перевод, подготовить производные продукты, декомпилировать, дизассемблировать или иным образом пытаться получить исходный код из приложения или контент, могут быть представлены или доступ к которому осуществляется через приложение для каких-либо целей, если иное не разрешено, (ii) каких-либо действий в обход или поражение в безопасности или content правил использования, развернутых или насильственным путем каких-либо функций (в том числе, без ограничений цифровой функции управления правами), содержащиеся в приложении, (iii) использование приложения для доступа к, копирование, передача, перекодировка или передавать содержимое в нарушение любого закона или права третьих лиц, или (iv) снимите, непонятным, или изменить компании или Какой-либо третьей "Нур Отан уведомления об авторских правах, товарными знаками, или других прав собственности прикреплена к или содержащихся в рамках или получить в сочетании с или с помощью приложения.
	    
	    \n\n3. Компания с условиями обслуживания и Политикой конфиденциальности
	    \n- политикой конфиденциальности компании (находится на http://www.google.com/privacypolicy.html) объясняет, как компания относится к вашей информации и защищает конфиденциальность при использовании приложения. Вы соглашаетесь с использованием ваших данных в соответствии с принятой в компании политикой конфиденциальности.
	    \n- Приложение может содержать функции, которые используются в сочетании с компании поиск и другие услуги. В связи с этим использование таких функций приложения также регулируется в условия обслуживания находится на http://www.google.com/terms_of_service.html, с политикой конфиденциальности компании расположен в http://www.google.com/privacypolicy.html,, а также любых применимых компания с условиями обслуживания и Политикой конфиденциальности, которая может быть время от времени обновляться и без предварительного уведомления.
	    
	    \n\n4. ОГРАНИЧЕННЫЕ ПРАВА ПРАВИТЕЛЬСТВА США
	    \nэтого приложения, связанные с этим материалы и документация были разработаны полностью с частными фондами. Если пользователь приложения - это агентство, департамент, сотрудник, или другим органом правительства Соединенных Штатов, использование, копирование, воспроизведение, выпуск, изменения, раскрытия информации, или передачи в приложении, в том числе технические данные или руководств, ограничивается, условий и пактов в эти положения и условия. В соответствии с Federal 12,212 для гражданских учреждений и обороны Federal 227,7202 для военных учреждений, использования приложения ограничен этими положениями и условиями.
	    
	    \n\n5. ОГРАНИЧЕНИЕ ЭКСПОРТА
	    \nприложение может быть экспортного контроля или ограничения в США или в других странах или территориях. Вы соглашаетесь соблюдать все применимые США и международного экспортного законодательства и нормативных актов. Эти законы предусматривают ограничения для конечных пользователей, и конечного использования.
	    
	    \n\n\6. Срок действия
	    \nэти положения и условия будут по-прежнему применяться до тех пор пока прекращено либо вы или о компании, изложенные ниже. Вы можете прекратить эти положения и условия в любой момент времени, путем удаления приложения с вашего мобильного устройства в целом. Ваши права автоматически и немедленно расторгнуть без предварительного уведомления от компании или какой-либо третьей стороной, если вы не будете соблюдать какие-либо положения настоящих Положений и условий. В таком случае вы должны немедленно удалить приложения.
	    
	    \n\n7. Возмещение убытков
	    \nв той мере, в которой это разрешено законодательством, вы соглашаетесь возместить убытки и освободить компании, ее филиалов и их директоров, должностных лиц, сотрудников и агентов от любых и всех исков, претензий, исков или процессуальных действий, а также любые и все убытки, обязательств, убытков, расходов и издержек (включая разумные расходы), вытекающих из или получаемых от использования приложения, в том числе ваши загрузки, установки или использования приложения, или в нарушение этих положений и условий.
	    
	    \n\n8. ОТКАЗ ОТ ГАРАНТИЙ
	    \n- Вы понимаете и соглашаетесь с тем, что использование приложения - на ваше усмотрение и риск и что применение предоставляется как есть, и как можно получить без каких-либо гарантий.
	    \n- Вы несете полную ответственность за любые повреждения вашего мобильного устройства, или другие устройства, или потери данных, результатов от такого использования.
	    \n- Компания также отказывается от любых гарантий и условий любого рода, будь то прямой или подразумеваемой, включая, но не ограничиваясь, подразумеваемые гарантии товарного состояния, ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННЫХ ЦЕЛЕЙ И НЕНАРУШЕНИЯ ПРАВ, в том что касается приложения.
	    \n- Приложение не предназначено для использования в работе ядерных объектов, систем жизнеобеспечения, связи в чрезвычайных ситуациях, в морской навигации или систем связи, систем управления воздушным движением, или любой другой деятельности, в которой тот факт, что применение может привести к смерти, травмам, или тяжелых физических или нанести ущерб окружающей среде.
	    
	    \n\n9. ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ
	    \nвы понимаете и соглашаетесь с тем, что компания, ее дочерние компании и филиалы, и ее лицензиары не несут ответственности перед вами в рамках какой-либо теории ответственности за какой-либо прямой, косвенный, случайный, КОСВЕННЫЙ ИЛИ ШТРАФНЫЕ УБЫТКИ, понесенные вами посредством использования приложения, включая любые потери данных или повреждению вашего мобильного устройства, будь то или не компания или ее представители были ПРЕДУПРЕЖДЕНА О ВОЗМОЖНОСТИ ТАКИХ УБЫТКОВ.
	    
	    \n\n10. Разные
	    \n- эти условия и положения составляют полное соглашение между вами и компанией, и регулируют использование приложения, и полностью заменить ранее или действующих соглашений между вами и компанией относительно применения.
	    \n- Отказ компании для любого права или положения настоящих Положений и условий не представляет собой отказ от такого права или положения, которые по-прежнему будут доступны для компании.
	    \n- Если какой-либо суд, рассмотрев юрисдикции принять решение по этому вопросу, правила, какие-либо положения настоящих Положений и условий является недействительным, тогда, что положение будет удален из положения и условия без ущерба для остальных положений и условий. Остальные положения настоящих Положений и условий будет по-прежнему в силе и подлежат исполнению.
	    \n- прав, предоставляемых в эти условия не могут быть переданы или передан или вы или о компании без предварительного письменного согласия другой стороны. Ни вы, ни компания не допускается делегировать своих обязанностей или обязательств в соответствии с настоящими Положениями и условиями без предварительного письменного согласия другой стороны.
	    \n- Эти положения и условия и ваши отношения с компанией в рамках этих положений и условий будет рассматриваться в соответствии с законами штата Калифорния, без связи с ее конфликта законов положений. Вы и компании соглашаются представить в исключительной юрисдикции судов, находящихся в пределах округа Санта-Клара, штат Калифорния для решения какой-либо правовой проблемы, вытекающие из настоящих Положений и условий. Но несмотря на все это, вы согласны с тем, что компания по-прежнему будет разрешено применять для судебный запрет средства правовой защиты (или эквивалентного типа неотложной правовой помощи) в какой-либо юрисдикции.
	</string>
	<string name="accept">Согласиться с</string>
	<string name="decline">Сокращение объема</string>
</resources>