<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  Portuguese - Brazil
Language Code:  pt
Locale ID string:  pt-br
Locale ID Decimal:  1046

Currency:  The real (/reɪˈɑːl/; Brazilian Portuguese: [ʁeˈaw]; pl. reais) is the present-day currency of Brazil. Its sign is R$ and its ISO code is BRL.
-->
<resources>
	<string name="app_name">Gratuidade Calculator</string>
	<string name="amount">Quantidade R$</string>
	<string name="amountHint">Depois de Impostos</string>
	<string name="gratuity">Gratuidade R$</string>
	<string name="total">Total R$</string>
	<string name="service">Taxa de Serviço</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">Por Cento</string>
	<string name="splitBill">Dividido entre</string>
	<string name="partySize">Tamanho do Grupo</string>
	<string name="people">As Pessoas</string>
	<string name="person">Pessoa</string>
	
	<string name="updates">
	    Atualizações nesta versão:
	    \n- calcula em tempo real.
	    \n- Split bill entre qualquer número de pessoas.
	    \n- Especificar o seu próprio costume gratuidade por cento.
	</string>
	<string name="eula">
	    DIREITOS AUTORAIS: Copyright
	    
	    \n\n2014 gratificação Calculadora. Todos os direitos reservados.
	    
	    \n\nContrato de Licença de usuário final:
	    \nAo fazer o download de qualquer aplicativo de Castillo Computer Consulting, LLC ou Google™ (aqui depois referered como "a sociedade" ), instalando ou utilizando este aplicativo ou qualquer parte dela ( "Application" ), você concorda com os seguintes termos e condições ("Termos e Condições").
	    
	    \n\n1. UTILIZAÇÃO DE APLICATIVO 
	    \n- a empresa concede a você a não-exclusivo, não-transferível, direito limitado e licença para instalar e usar o aplicativo única e exclusivamente para o seu uso pessoal.
	    \n- Você não pode utilizar a aplicação de qualquer maneira que possa danificar, desativar, sobrecarregar ou prejudicar a aplicação (ou os servidores ou redes conectadas a aplicação), você também não poderá utilizar a aplicação de qualquer forma que possa interferir com qualquer outra parte, para uso e gozo do aplicativo (ou os servidores ou redes conectadas a aplicação).
	    \n- Você concorda que você é o único responsável por (e que a empresa não tem qualquer responsabilidade perante você ou qualquer terceiro para) o seu uso do aplicativo, qualquer violação de suas obrigações sob os termos e condições, bem como para as suas consequências (incluindo qualquer perda ou dano que a empresa pode sofrer) de qualquer tal violação.
	    
	    \n\n2. DIREITOS DE PROPRIEDADE
	    \no Utilizador reconhece que o
	    \n- o aplicativo contém informações proprietárias e confidenciais que são protegidas pela propriedade intelectual aplicável e outras leis.
	    \n- A Empresa e/ou terceiros possuem todos os direitos, título e interesse no e para o aplicativo e conteúdo, excluindo conteúdo fornecido por você, que pode ser apresentado ou acessado através do aplicativo, incluindo, sem limitação, todos os direitos de propriedade intelectual e nela mesma. "Direitos de Propriedade Intelectual" significa qualquer e todos os direitos já existentes de vez em quando segundo a lei das patentes, leis de direitos autorais, leis de segredos comerciais, direito de marca, concorrência desleal direito, e qualquer e todos os outros direitos de propriedade, e quaisquer e todas as aplicações, renovações, ampliações e restaurações, agora ou mais adiante, no vigor e efeito no mundo todo. Você concorda que você não vai, e não irá permitir que terceiros o façam, (i) copiar, vender, licenciar, distribuir, transferir, modificar, adaptar, traduzir, preparar trabalhos derivados de, descompilar, fazer engenharia reversa, desmontar ou de outro modo tentativa de obter o código-fonte da aplicação ou conteúdo que possa ser apresentado ou acessado através da aplicação para qualquer fim, salvo disposição em contrário, (ii) tomar qualquer ação para contornar ou vencer a segurança ou as regras de uso do conteúdo fornecido, implantados ou executada por todas as funcionalidades (incluindo, sem limitação funcionalidade de gerenciamento de direitos digitais) que se encontram na aplicação, (iii) A utilização do aplicativo para acessar, copiar, transferir, transcodificar ou retransmitir conteúdo em violação de qualquer lei ou direitos de terceiros, ou (iv) remover, ocultar, ou alterar a empresa ou Qualquer terceira parte os avisos de direitos autorais, marcas comerciais ou outros avisos de direitos de propriedade aposto ou contidos ou acessadas em conjunto com ou através do aplicativo.
	    
	    \n\n3. A EMPRESA TERMOS DE SERVIÇO E POLÍTICA DE PRIVACIDADE
	    \n- a empresa Política de Privacidade (localizado no http://www.google.com/privacypolicy.html) explica como a empresa trata as informações pessoais e protege a privacidade quando você usar o aplicativo. Você concorda com a utilização de seus dados de acordo com as políticas de privacidade da empresa.
	    \n- A aplicação pode conter recursos que são utilizados em conjunto com a empresa na busca e outros serviços. Nesse sentido, o uso de tais recursos do aplicativo também é regido pela a empresa Termos de serviço localizado no http://www.google.com/terms_of_service.html, a empresa Política de Privacidade localizado em http://www.google.com/privacypolicy.html,, bem como qualquer serviço da empresa Termos de Serviço e a Política de Privacidade, que podem ser atualizados de tempos em tempos, sem aviso prévio.
	    
	    \n\n4. DIREITOS RESTRITOS DO GOVERNO DOS ESTADOS UNIDOS
	    \neste aplicativo, relacionados com os materiais e documentação têm sido inteiramente desenvolvido com fundos privados. Se o usuário da aplicação é uma agência, departamento, funcionários, ou outra entidade do Governo dos Estados Unidos, a utilização, a duplicação, reprodução, divulgação, alteração, divulgação ou transferência da aplicação, incluindo dados técnicos ou manuais, é limitado pelos termos, condições e condições contidas nestes Termos e Condições. De acordo com a Federal Acquisition Regulation 12.212 para agências civis e de Defesa Federal Acquisition Regulation Suplemento 227,7202 para agências militares, o uso do aplicativo é ainda mais restrita a estes Termos e Condições.
	    
	    \n\n5. RESTRIÇÕES À EXPORTAÇÃO
	    \na aplicação pode estar sujeito a controles de exportação ou restrições por parte dos Estados Unidos ou de outros países ou territórios. Você concorda em cumprir com todas as normas americanas e internacionais aplicáveis as leis e regulamentos de exportação. Essas leis incluem restrições de destinos, usuários finais e uso final.
	    
	    \n\n6. RESCISÃO
	    \nestes Termos e Condições continuarão a ser aplicáveis até ser denunciado por você ou a empresa, conforme estabelecido abaixo. Você poderá rescindir estes Termos e Condições em qualquer momento, excluindo definitivamente a aplicação a partir do seu dispositivo móvel em sua totalidade. Seus direitos automaticamente e imediatamente encerrar sem aviso prévio por parte da empresa ou de qualquer terceira parte, se você deixar de cumprir qualquer disposição destes Termos e Condições. Nesse caso, você deve excluir imediatamente a aplicação.
	    
	    \n\n7. INDENIZAÇÃO
	    \npara a extensão máxima permitida por lei, você concorda em defender, indenizar e isentar a empresa, suas afiliadas e seus respectivos diretores, executivos, funcionários e agentes de e contra todas e quaisquer reclamações, ações, fatos ou processos, bem como todas e quaisquer perdas, responsabilidades, danos, custos e despesas (incluindo honorários advocatícios razoáveis) decorrentes ou resultantes do seu uso do aplicativo, incluindo o seu download, instalação ou utilização da aplicação, ou sua violação destes Termos e Condições.
	    
	    \n\n8. ISENÇÃO DE GARANTIAS
	    \n- VOCÊ ENTENDE E CONCORDA EXPRESSAMENTE QUE O USO DO APLICATIVO É A SUA DISCRIÇÃO E RISCO, E QUE O PEDIDO É FORNECIDO NA FORMA EM QUE SE ENCONTRA E COMO DISPONÍVEL, SEM QUALQUER TIPO DE GARANTIA.
	    \n- VOCÊ É O ÚNICO RESPONSÁVEL POR QUALQUER DANO AO SEU DISPOSITIVO MÓVEL, OU OUTRO DISPOSITIVO, OU PERDA DE DADOS QUE RESULTE DA UTILIZAÇÃO.
	    \n- A EMPRESA MAIS EXPRESSAMENTE SE ISENTA DE TODAS AS GARANTIAS E CONDIÇÕES DE QUALQUER TIPO, SEJA EXPRESSA OU IMPLÍCITA, INCLUINDO, MAS NÃO LIMITADA A, GARANTIAS IMPLÍCITAS E CONDIÇÕES DE COMERCIALIZAÇÃO, ADEQUAÇÃO A UMA FINALIDADE ESPECÍFICA E NÃO-VIOLAÇÃO, NO QUE DIZ RESPEITO À APLICAÇÃO.
	    \n- A APLICAÇÃO NÃO SE DESTINA PARA USO NA OPERAÇÃO DE INSTALAÇÕES NUCLEARES, SISTEMAS DE SUPORTE DE VIDA, COMUNICAÇÕES DE EMERGÊNCIA, SISTEMAS DE NAVEGAÇÃO DE AERONAVES OU DE COMUNICAÇÃO, SISTEMAS DE CONTROLO DE TRÁFEGO AÉREO, OU QUAISQUER OUTRAS ATIVIDADES EM QUE O FRACASSO DA APLICAÇÃO PODE LEVAR A MORTE, FERIMENTOS OU SEVEROS DANOS FÍSICOS OU AMBIENTAIS.
	    
	    \n\n9. LIMITAÇÃO DE RESPONSABILIDADE
	    \nVOCÊ ENTENDE E CONCORDA EXPRESSAMENTE QUE A EMPRESA, SUAS SUBSIDIÁRIAS E AFILIADAS, E SEUS LICENCIADORES NÃO SÃO SUSCEPTÍVEIS DE VOCÊ AO ABRIGO DE QUALQUER TEORIA DE RESPONSABILIDADE POR QUAISQUER DANOS DIRETOS, INDIRETOS, INCIDENTAIS, ESPECIAIS OU CONSEQUENTES DANOS EXEMPLARES QUE POSSAM SER INCORRIDOS POR VOCÊ ATRAVÉS DE SEU USO DO APLICATIVO, INCLUINDO QUALQUER PERDA DE DADOS OU DANOS PARA O SEU DISPOSITIVO MÓVEL, INDEPENDENTEMENTE DE ESTAREM OU NÃO DA EMPRESA OU DE SEUS REPRESENTANTES TENHAM SIDO AVISADOS OU DEVERIA TER TIDO CONHECIMENTO DA POSSIBILIDADE DE OCORRÊNCIA DE TAIS PERDAS DECORRENTES.
	    
	    \n\n10. DIVERSOS 
	    \n- estes Termos e condições constituem o acordo completo entre você e a empresa, relativo à aplicação e governam seu uso do aplicativo, e substituir completamente todos os contratos anteriores ou contemporâneos entre você e a empresa em relação ao aplicativo.
	    \n- A falha da Empresa em exercer ou fazer cumprir qualquer direito ou disposição destes Termos e Condições não constituirá uma renúncia de tal direito ou provisão, que ainda vai estar disponível para a empresa.
	    \n- Se qualquer tribunal de justiça, tendo jurisdição para decidir sobre esta matéria, as regras que qualquer disposição destes Termos e Condições for inválido, então essa disposição será removida dos Termos e Condições, sem afetar o restante dos Termos e Condições. As restantes disposições destes Termos e Condições continuarão a ser válidas e aplicáveis.
	    \n- Os direitos concedidos nestes Termos e condições não podem ser cedidos ou transferidos por você ou a empresa, sem a aprovação prévia por escrito da outra parte. Nem você nem a empresa estão autorizados a delegar suas responsabilidades ou obrigações ao abrigo destes Termos e Condições, sem a aprovação prévia por escrito da outra parte.
	    \n- Estes Termos e Condições e a sua relação com a empresa sob estes Termos e Condições serão regidos pelas leis do Estado da Califórnia sem ter em conta a sua disposições sobre conflitos de leis. Você e a empresa concordam em submeter à exclusiva jurisdição dos tribunais localizados no condado de Santa Clara, Califórnia, para resolver qualquer questão legal decorrente destes Termos e Condições. Não obstante isso, você concorda que a empresa vai continuar a ser autorizada a aplicar a medida cautelar soluções (ou um tipo equivalente de alívio legal urgente) em qualquer jurisdição.
	</string>
	<string name="accept">Aceitar</string>
	<string name="decline">Declínio</string>
</resources>