<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  French - France
Language Code:  fr
Locale ID string:  fr-fr
Locale ID Decimal:  1036

Currency:  The French franc (sign: F, commonly also FF or Fr[2]) was a currency of France, but they converted their currency to euro (sign: €; code: EUR) 
-->
<resources>
	<string name="app_name">Le pourboire Calculatrice</string>
	<string name="amount">Montant €</string>
	<string name="amountHint">Après impôt</string>
	<string name="gratuity">Le pourboire €</string>
	<string name="total">Total €</string>
	<string name="service">Service de Taux</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">Pour cent</string>
	<string name="splitBill">Split entre</string>
	<string name="partySize">Grosseur du groupe</string>
	<string name="people">Personnes</string>
	<string name="person">Personne</string>
	
	<string name="updates">
	    Mises à jour dans cette version :
	    \n- Calcule en temps réel.
	    \n- Bill scindé entre un nombre quelconque de personnes.
	    \n- Indiquez votre propre gratification pour cent.
	</string>
	<string name="eula">
	    DROITS D'AUTEUR:
	    
	    \n\n2014 pourboire Calculatrice. Tous droits réservés.
	    
	    \n\nAccord de licence de l'utilisateur final :
	    \nPar le téléchargement de toute application de Castillo Computer Consulting, LLC ou Google™ (ici après referered "La Compagnie" ), de l'installation ou l'utilisation de cette application ou toute partie de celui-ci (la " demande " ), vous acceptez les termes et conditions suivantes (les " Termes et Conditions " ).
	    
	    \n\n1. UTILISATION DE L'APPLICATION
	    \n- L'entreprise vous accorde la non-exclusive, non transférable et limitée droit et licence pour installer et utiliser cette application uniquement et exclusivement pour votre usage personnel.
	    \n- Vous ne pouvez pas utiliser l'application d'une manière qui pourrait endommager, désactiver, surcharger ou détériorer l'application (ou les serveurs ou réseaux connectés à l'application), vous ne pouvez pas non plus utiliser l'application d'une quelconque manière qui pourrait interférer avec une autre partie à utiliser et à la jouissance de l'application (ou les serveurs ou réseaux connectés à l'application).
	    \n- Vous convenez que vous êtes seul responsable (et que la société n'a aucune responsabilité envers vous ou tout tiers pour) votre utilisation de l'application, toute violation de vos obligations en vertu des termes et conditions, et des conséquences (y compris toute perte ou tout dommage dont la société peut souffrir) de toute violation.
	    
	    \n\n2. Droits de propriété Vous reconnaissez que
	    \n- L'application contient des informations confidentielles et protégées par les lois sur la propriété intellectuelle et d'autres lois.
	    \n- La Société et/ou des tiers propre tout droit, titre et intérêt dans et pour l'application et le contenu, à l'exclusion contenu fourni par vous, qui peut être présenté ou qui sont accessibles via l'application, y compris mais sans s'y limiter, tous les droits de propriété intellectuelle et s'y rapportant. "Les droits de propriété intellectuelle " signifie tout et tous les droits existants de temps à autre aux termes de la loi sur les brevets, la loi sur le droit d'auteur, d'un secret commercial, de droit des marques, par la législation sur la concurrence déloyale, et tous les autres droits de propriété intellectuelle, et toute et toutes les applications, renouvellements, extensions et les restaurations, maintenant ou par la suite en vigueur dans le monde. Vous vous engagez à ne pas, et ne permettra à aucun tiers à le faire, (i) copier, vendre, licence, distribuer, transférer, modifier, adapter, traduire, préparer des œuvres dérivées, décompiler, désosser, désassembler ou à tenter d'obtenir par dérivation le code source de l'application ou le contenu qui peut être présentée ou accessibles via l'application à d'autres fins, sauf autorisation contraire, (ii) de prendre toute action de contourner ou de la défaite la sécurité ou les règles d'utilisation du contenu fourni, déployée ou appliquées par toute fonctionnalité (y compris, sans limitation aucune gestion des droits numériques) fonctionnalités contenues dans la demande, (iii) utilisation de l'application pour accéder, copier, transférer, de transcoder ou retransmettre contenu en violation de toute loi ou droits de tiers, ou (iv) déposer, obscur ou modifier l'entreprise ou Toute tierce partie sur l'avis de droit d'auteur, marques déposées ou autres droits de propriété intellectuelle apposées sur ou contenues dans ou accessible en conjonction avec ou par l'intermédiaire de l'application.
	    
	    \n\n3. LES TERMES DES SOCIÉTÉS DE SERVICE ET DE LA POLITIQUE DE CONFIDENTIALITÉ
	    \n- la société la politique de protection de la vie privée (situé à confidentialité Google (http://www.google.com/privacypolicy.html) explique comment la société traite vos informations et protège votre vie privée lorsque vous utilisez l'application. Vous acceptez l'utilisation de vos données conformément à la société la politique de respect de la vie privée.
	    \n- L'application peut contenir des fonctionnalités qui sont utilisés en conjonction avec la Société de recherche et d'autres services. En conséquence, l'utilisation de ces fonctionnalités de l'application est également régie par les conditions de service situé à http://www.google.com/terms_of_service.html, la société la politique de protection de la vie privée située à http://www.google.com/privacypolicy.html, ainsi que toute la société de service Conditions de service spécifiques et à la politique de confidentialité, qui peut être mis à jour de temps à autre et sans préavis.
	    
	    \n\n4. DROITS RESTREINTS DU GOUVERNEMENT DES ÉTATS-UNIS
	    \ncette application, les matériaux connexes et de la documentation ont été développés entièrement par des fonds privés. Si l'utilisateur de l'application est une agence, un département, employé, ou de toute autre entité du Gouvernement des Etats-Unis, l'utilisation, la duplication, la reproduction, la libération, la modification, la divulgation, ou de transfert de l'application, y compris les données techniques ou manuels, est limité par les termes, conditions et clauses contenues dans ces Termes et Conditions. Conformément à Federal Acquisition Regulation 12,212 pour les agences civiles et la Defense Federal Acquisition Regulation Supplement 227,7202 pour les agences militaires, l'utilisation de l'application est en outre limitée par ces Termes et Conditions.
	    
	    \n\n5. RESTRICTIONS À L'EXPORTATION
	    \nLa demande peut être soumise à des contrôles à l'exportation ou à des restrictions par les ÉTATS-UNIS ou d'autres pays ou territoires. Vous acceptez de respecter toutes les lois américaines et internationales lois et réglementations d'exportation. Ces lois comprennent les restrictions sur les destinations, les utilisateurs finaux, et de l'utilisation finale.
	    
	    \n\n6. RÉSILIATION
	    \nces Termes et Conditions continueront de s'appliquer jusqu'à ce qu'il soit résilié par vous ou l'entreprise comme énoncés ci-dessous. Vous pouvez résilier ces Termes et Conditions à tout moment par suppression définitive de l'application à partir de votre appareil mobile dans son intégralité. Vos droits automatiquement et immédiatement résilié sans préavis par la société ou tout tiers si vous ne respectez pas l'une des dispositions de ces Termes et Conditions. Dans de tels cas, vous devez supprimer immédiatement l'application.
	    
	    \n\n7. INDEMNITÉ
	    \ndans la mesure maximale permise par la loi, vous acceptez de défendre, d'indemniser et de dégager de toute responsabilité la Société, ses filiales et leurs administrateurs, dirigeants, employés et agents contre toutes réclamations, actions, poursuites ou procédures, ainsi que toutes les pertes, responsabilités, dommages, frais et dépenses (y compris honoraires raisonnables d'avocat) découlant de, ou découlant de votre utilisation de l'application, y compris votre téléchargement, installation, ou utilisation de l'application, ou de votre violation de ces Termes et Conditions.
	    
	    \n\n8. EXCLUSION DE GARANTIES
	    \n- VOUS COMPRENEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSÉMENT QUE VOTRE UTILISATION DE L'APPLICATION EST À VOTRE SEULE DISCRÉTION ET RISQUE ET QUE L'APPLICATION EST FOURNI EN L'ÉTAT ET EN TANT QUE DISPONIBLE SANS GARANTIE D'AUCUNE SORTE.
	    \n- VOUS ÊTES SEUL RESPONSABLE DE TOUT DOMMAGE à votre périphérique mobile, OU DE TOUT AUTRE PÉRIPHÉRIQUE, OU DE LA PERTE DE DONNÉES RÉSULTANT D'UNE TELLE UTILISATION.
	    \n- LA SOCIÉTÉ A ENCORE DÉCLINE EXPRESSÉMENT TOUTE GARANTIE ET CONDITIONS DE QUELQUE NATURE QUE CE SOIT, EXPRESSE OU IMPLICITE, Y COMPRIS, MAIS NON LIMITÉE AUX GARANTIES ET CONDITIONS IMPLICITES DE QUALITÉ MARCHANDE, D'ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER ET DE NON-VIOLATION, À L'ÉGARD DE L'APPLICATION.
	    \n- L'APPLICATION N'EST PAS DESTINÉ À ÊTRE UTILISÉ DANS LE FONCTIONNEMENT DES INSTALLATIONS NUCLÉAIRES, systèmes de soutien de la vie, les COMMUNICATIONS D'URGENCE, SYSTÈMES DE NAVIGATION AÉRIENNE, DE COMMUNICATION, DE SYSTÈMES DE CONTRÔLE DE TRAFIC AÉRIEN, OU DE TOUTE AUTRE ACTIVITÉ DANS LAQUELLE LA DÉFAILLANCE DE L'APPLICATION POURRAIT ENTRAÎNER LA MORT, DES BLESSURES OU DE GRAVES DOMMAGES PHYSIQUES OU ENVIRONNEMENTAUX.
	    
	    \n\n9. LIMITATION DE RESPONSABILITÉ
	    \nVOUS COMPRENEZ ET ACCEPTEZ EXPRESSÉMENT QUE LA SOCIÉTÉ, SES FILIALES ET SOCIÉTÉS AFFILIÉES, ET SES CONCÉDANTS NE SONT PAS DE NATURE À VOUS DANS TOUTE THÉORIE DE RESPONSABILITÉ POUR DES DOMMAGES DIRECTS, INDIRECTS, ACCESSOIRES, SPÉCIAUX OU CONSÉCUTIFS dommages exemplaires QUI PEUVENT ÊTRE ENGAGÉES PAR LE BIAIS DE VOTRE UTILISATION DE L'APPLICATION, Y COMPRIS TOUTE PERTE DE DONNÉES OU D'ENDOMMAGER VOTRE APPAREIL MOBILE, QUE CE SOIT OU NON PAR LA SOCIÉTÉ OU SES REPRÉSENTANTS ONT ÉTÉ AVISÉS DE OU AURAIT DÛ ÊTRE CONSCIENT DE LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES.
	    
	    \n\n10. DIVERS
	    \n- ces Termes et Conditions constituent l'intégralité de l'accord entre vous et la société relatifs à l'application et régissent votre utilisation de l'application, et remplacer complètement tout antérieurs ou contemporains accords entre vous et la société au sujet de l'application.
	    \n- L'échec de la société à exercer ou à appliquer un droit ou une disposition de ces Termes et Conditions ne constitue pas une renonciation à ce droit ou de cette disposition, qui seront encore disponibles pour la société.
	    \n- Si aucun tribunal de droit, ayant la compétence de décider sur cette question, les règles que toute disposition de ces Termes et Conditions n'est pas valide, cette disposition sera alors supprimé de la Termes et Conditions sans affecter le reste des Termes et Conditions. Les autres dispositions de ces Termes et Conditions continuera d'être valide et exécutoire.
	    \n- Les droits accordés dans ces Termes et Conditions ne peut être cédé ou transféré par vous ou l'entreprise sans l'approbation écrite préalable de l'autre partie. Ni vous, ni la société ne sont autorisés à déléguer leurs responsabilités ou obligations en vertu de ces Termes et Conditions sans l'approbation écrite préalable de l'autre partie.
	    \n- Ces Termes et Conditions et votre relation avec la société en vertu de ces modalités et Conditions seront régies par les lois de l'État de Californie, sans égard à ses dispositions concernant les conflits de lois. Vous et la société acceptent de se soumettre à la juridiction exclusive des tribunaux du comté de Santa Clara, en Californie, pour résoudre toute question juridique découlant de ces Conditions. Nonobstant ce qui précède, vous acceptez que la société sera toujours autorisée à appliquer pour injonction (ou d'un type équivalent d'urgence secours juridique) dans n'importe quelle juridiction.
	</string>
	<string name="accept">Accepter</string>
	<string name="decline">Baisse</string>
</resources>