<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  Japanese
Language Code:  ja
Locale ID string:  ja
Locale ID Decimal:  1041

Currency:  The Japanese yen (円 or 圓 en?, sign: ¥; code: JPY) is the official currency of Japan.
-->
<resources>
	<string name="app_name">チップ計算ツール</string>
	<string name="amount">量 ¥</string>
	<string name="amountHint">税後</string>
	<string name="gratuity">チップ ¥</string>
	<string name="total">合計 ¥</string>
	<string name="service">レートサービス</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">%</string>
	<string name="splitBill">間の分割</string>
	<string name="partySize">グループのサイズ</string>
	<string name="people">人々</string>
	<string name="person">担当者</string>
	
	<string name="updates">
	    アップデートは、このバージョンでは
	    \n-リアルタイムで計算されます。
	    \n-人々の任意の番号の間-分割案します。
	    \n-あなた自身のカスタムチップ%を指定します。
	</string>
	<string name="eula">
	    著作権:
	    
	    \n\n著作権2014チップ計算します。 すべての権利予約されます。
	    
	    \n\nエンドユーザー使用許諾契約書:
	    \n任意のアプリケーションCastilloコンピュータコンサルティング、LLCまたは(ここで「会社としてreferered"の後Google™)からダウンロードし、インストールするか'またはこのアプリケーションまたはそのいずれかの部分(「アプリケーション」)を使用して、(、、「契約条件」という)は、以下の利用規約および条件に同意するものとします。
	    
	    \n\n1します。 アプリケーションの
	    \n- を使用するには'非排他的、譲渡不可、限定的な権利とインストールしてのみ、個人的に使用するためにこのアプリケーションを使用するためのライセンスを付与します。
	    \n- は、損傷を与える可能性がある任意の方法では、アプリケーションを使用して、無効にするには、過負荷、または(または、アプリケーションに接続されているサーバまたはネットワーク)は、アプリケーションが損なわれる可能性がありません。また、アプリケーションの(または、アプリケーションに接続されているサーバまたはネットワーク)は、他の党の使用および楽しみを妨害する可能性がある方法では、アプリケーションを使用することができます。
	    \n- のみをすることに責任があり、会社をしたり、サードパーティへの)は、アプリケーションは、条件の下、義務の違反のを使用して、そのような違反の(会社が低下することがあり、損失または損傷など)結果の責任はありませんすることに同意するものとします。
	    
	    \n\n2します。 所有権
	    \n- をアプリケーション、知的財産権に関する法令等により保護されていた独自の、機密情報が含まれていることを確認します。
	    \n- 、および/または第三者すべての権利は、独自の会社、タイトル、および金利は、アプリケーションとコンテンツを提供されているコンテンツを除くと、提示される'またはアプリケーションを使用してアクセスすることができ、制限を含むすべての知的財産、本権。 「知的財産権」とは、すべての権利を特許法の下にある既存の、著作権法、トレードシークレット法、商標法、不正競争法、およびすべての他の知的財産権、およびすべてのアプリケーション、更新、延長およびその、または以後今世界的な強制力を持ち、有効にリストアします。 することに同意するものとされない、されないことができ、サードパーティには、(i)コピー、販売、ライセンス、配布、譲渡、変更、改変、翻訳、準備派生物の、逆コンパイル、逆アセンブル、リバースエンジニア、逆アセンブル、またはそうでない場合はしようとする派生ソースコードからは、アプリケーションまたはコンテンツが表示され、アクセスするには、アプリケーションの任意の目的ない限り、許可された、(ii)には、アクションを回避する、または敗北は、セキュリティまたはコンテンツ使用ルール提供され、展開または強制の機能(含むデジタル著作権管理機能)に含まれているアプリケーション、(iii)を使用してアプリケーションにアクセス、コピー、転送、トランスコードまたは再送信コンテンツの違反の法律または第三者の権利、または(IV)を削除するには、曖昧な、または変更するには、会社または ユーロの著作権、商標、またはに貼付されているまたは内に含まれているか、またはとの組み合わせで、アプリケーションを使用してアクセスする他の所有権に関する通知は、第三党。
	    
	    \n\n3します。 サービスとプライバシーポリシー
	    \n- 会社のプライバシーポリシー(http://www.google.com/privacypolicy.html)にある会社での用語は、会社情報を処理する方法について説明し、お客様のプライバシーを使用すると、アプリケーションを使用しているときを保護します。 を使用すると、データの会社のプライバシーポリシーに基づいて、使用することに同意するものとします。
	    \n- は、アプリケーションが会社の検索およびその他のサービスと併用で使用されている機能が含まれている場合があります。 それに応じて、を使用してのこのような機能のアプリケーションでは、管理されて、会社の契約のサービスにあるhttp://www.google.com/terms_of_service.html,会社のプライバシーポリシーにあるhttp://www.google.com/privacypolicy.html,としても、該当する会社のサービスに固有の用語のサービス、プライバシーポリシーは随時更新される可能性がありの時間に時間とせずに注意してください。
	    
	    \n\n4します。 米国政府の権利
	    \nの制限されたアプリケーション、関連資料およびマニュアルは完全に民間の資金で開発されています。 は、アプリケーションのユーザーが、部門、従業員、または米国政府の他のエンティティである場合は、を使用して、複製、複写、リリース、変更、開示、または転送のアプリケーション、技術データまたはマニュアルを含む、これらの条項と条件に含まれている条件や条項によって制限されています。 民間機関にはFederal Acquisition Regulation12.212、軍事機関のDefense Federal Acquisition Regulation Supplement227.7202に従って、アプリケーションの使用方法については、これらの条項と条件によって制限されています。
	    
	    \n\n5します。 アプリケーションの書き出し制限
	    \nエクスポートを制御または制限の対象は、米国またはその他の国、または地域にすることがあります。 では、すべての該当、米国および国際的な輸出法および規制に準拠することに同意するものとします。 これらの法律には、輸出先の制限が含まれ、エンドユーザー、および使用します。
	    
	    \n\n6します。
	    \nこれらの終端条件をいずれか、または、会社で下などのセット終了するまで適用されていきます。 これらの条項と条件をいつでも完全には、アプリケーションをモバイルデバイスから完全に削除することによって終了する場合があります。 あなたの権利は自動的に、すぐに通知することなく、会社や第三者からは、これらの条件のいずれかの条項に違反した場合に終了します。 このようなイベントで、すぐにアプリケーションを削除する必要があります。
	    
	    \n\n7します。 補償
	    \nには、許可される最大の範囲内で法には、契約を守る、補償し、損害を会社、およびその関連会社、取締役、役員、従業員、エージェントから保護し、すべての請求、アクション、スーツや手続き、に加えて、およびすべての損失、負債、損害、コスト、および費用(合理的な弁護士費用)に起因して、延滞から使用して、のアプリケーション、など、ダウンロード、インストール、または使用のアプリケーション、または違反のこれらの条項および条件。
	    
	    \n\n8します。 保証の否認
	    \n-の場合には'明示的に理解し、同意するものとし、使用してのアプリケーションで、独自の裁量により、リスクとは、アプリケーションで使用されていて使用可能ないかなる保証もします。
	    \n-は、への損傷を、モバイルデバイスを担当されている、またはその他のデバイス、データ、使用の結果のまたは損失します。
	    \n-は、会社は、明示的にすべての種類、明示、黙示の保証および条件を放棄、が、これらに限定されない、黙示的な商品性の保証および条件には、特定の目的への適合性、および非侵害の保証とは、アプリケーションにします。
	    \n-は、アプリケーションで使用するには、操作の核施設、生活サポートシステム、緊急通信、航空機のナビゲーションまたは通信システム、航空管制システム、またはその他の活動では、障害が発生したアプリケーションにつながる可能性が死亡、負傷、または重大な物理的または環境損傷します。
	    
	    \n\n9します。 責任の制限
	    \nを明示的に理解し、同意するものとした会社で、その関連子会社、系列会社、およびそのライセンサーではありませんし責任を下に、理論の責任は、直接、間接的、偶発的、特別的、派生的、懲罰的な損害が発生したことで、使用してのアプリケーションなど、データの損失または破損するように、モバイルデバイス、かどうかは、会社またはその担当者がいたのかれていのは、可能性の損失を被る。
	    
	    \n\n10ます。
	    \n- その他これらの条項と条件を使用するとの間の合意とは、アプリケーションに関連する会社であり、アプリケーションの使用を制御し、完全にとは、会社との間のアプリケーションについては、以前に、従前契約を交換してください。は、会社の行使または適用すると、これらの条項の権利または条項に
	    \n- 障害がこのような権利または条項、まだ会社に提供されるのは、放棄を構成するものではありません。法の裁判所、この問題の決定には、管轄する、これらの条件のいずれかの条項が無効である場合、その条項は、本契約条件は、契約条件の残りに影響を与えることなく削除されます
	    \n- 。 これらの条項および条件の残りの規定が有効で実施可能なに続行されます。
	    \n- は、権これらの条件が付与され、割り当てられた条件または転送されたか、または、会社の他の者の書面による事前の承認なしにすることはできません。 ももは、会社が、自社の責任または義務、これらの条項と条件の下では、他の党の書面による事前の承認なしに委任を許可されています。
	    \n- これらの条項および条件とは、会社がこれらの条件の下、関係および条件カリフォルニア州の法律に法律の規定の衝突に関係なく適用されます。 では、会社、カリフォルニア州サンタクララ郡にこれらの条項と条件に起因する法的な問題を解決するには、裁判所の独占的な管轄権に同意するものとします。 これにかかわらず、会社はまだ(または緊急法的救済し、同等のタイプ)差し止めによる救済の管轄に適用するために許可されることに同意するものとします。
	</string>
	<string name="accept">を受け入れる</string>
	<string name="decline">減少</string>
</resources>