<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
Locale:  Farsi - Iran
Language Code:  fa
Locale ID string:  fa-ir
Locale ID Decimal:

Currency:  The IRR or Iranian Rial (Symbol: ﷼ ,code: IRR) is the currency of Iran.
-->
<resources>
    <string name="app_name">ماشین حساب انعام</string>
    <string name="amount">مبلغ ريال</string>
    <string name="amountHint">پس از کسر مالیات</string>
    <string name="gratuity">انعام ريال</string>
    <string name="total">جمع کل ريال</string>
    <string name="service">نرخ خدمات</string>
    <string name="zero">0.00</string>
    <string name="gratuityPercent">درصد</string>
    <string name="splitBill">دنگی حساب کردن</string>
    <string name="partySize">تعداد افراد مهمانی</string>
    <string name="people">نفر</string>
    <string name="person">نفر</string>

	<string name="updates">
		تغییرات و بروزرسانی ها در این ورژن:
	    \n- محاسبه بلادرنگ مبلغ.
		\n- امکان تقسیم مبلغ بین چند نفر.
	    \n- امکان مشخص کردن درصد انعام توسط کاربر.
	</string>
	<string name="eula">
		حق تکثیر:

	    \nحق تکثیر ماشین حساب انعام 2014. همه حقوق محفوظ است.

	    \n\nتعهدات کاربر:
	    \nبا دانلود هر اپلیکیشن از مرکز مشاوره کامپیوتر Castillo LLC یا Google™ )از این پس به عنوان شرکت ذکر می شود( نصب و استفاده از این اپلیکیشن یا هر بخش از آن ، با این شرایط و ضوابط موافق هستید.

	    \n\n1. استفاده از اپلیکیشن
	    \nا. شرکت مجوز استفاده غیر انحصاری و غیر قابل انتقال و حق محدود و مجاز برای نصب و استفاده از این اپلیکیشن را به شما اعطا می کند.
	    \nب. کاربر حق ایجاد خرابی، اختلال و یا دخالت در استفاده و برخورداری سایرین از این اپلیکیشن (یا سرور و یا شبکه های متصل به اپلیکیشن) به هر طریق را ندارد.
	    \nپ. کاربر موافقت می کند که به تنهایی مسئول استفاده از اپلیکیشن می باشد (شرکت و هیچ شخص ثالثی مسئولیتی را در این قبال به عهده نمی گیرد) و هرگونه تخلف در رعایت تعهدات(اعم از ضرر یا زیانی که ممکن است به شرکت وارد آید) تحت پیگرد قانونی قرار می گیرد.

	    \n\n2. مالکیت معنوی
	    \nکاربر تصدیق می کند که
	    \nا. این اپلیکیشن حاوی اطلاعات محرمانه و اختصاصی است که توسط حقوق مالکیت معنوی و سایر قوانین محافظت می شود.
	    \nب. کلیه حقوق تعیین شده برای شرکت و/یا شخص ثالث به ترتیب زیرمی باشد.عنوان و سود اپلیکیشن به جز محتوای تولید شده توسط کاربر که ممکن است از طریق نرم افزار ارائه و دیده شود، بدون محدودیت شامل تمام حقوق مالکیت معنوی متعلق به آن می باشد."حقوق مالکیت معنوی" به معنای تمام حقوق موجود است که از زمان ثبت اختراع ،قانون کپی رایت ،قانون اسرار تجارت ،قانون علامت تجاری ،قانون رقابت غیر منصفانه ،و همه دیگر حقوق انحصاری ، و همه برنامه های کاربردی ،تجدید ،توسعه و استقرار مجدد ،اکنون و از این پس در سراسر جهان اعمال می شود. کاربر توافق می کند که به هیچ شخص ثالثی اجازه اعمال نامبرده را نمی دهد.(الف) کپی،فروش ،مجوز ،توزیع ،انتقال ،تغییر ،تعدیل ،ترجمه ،تهیه آثار مشتق شده از کامپایل ،مهندسی معکوس ،پیاده سازی و یا تلاش برای استخراج کد منبع از برنامه و یا محتوایی که ممکن است ارائه شده و یا قابل دسترسی از طریق اپلیکیشن برای هر مقصودی مگر اینکه از طریق دیگری مجاز شده باشد. (ب) هر گونه اقدام به دور زدن و یا نقض قوانین امنیتی و یا استفاده از محتوای ارائه شده یا اجرا شده توسط هر قابلیت (از جمله بدون محدودیت عملکرد مدیریت حقوق دیجیتال) موجود در برنامه. (ج) استفاده از اپلیکیشن برای دسترسی ،کپی ،انتقال ،تغییر کد و یا محتوا که در تناقض با قانون یا حقوق شخص ثالث باشد. (د) حذف ،مخفی کردن و یا تغییر اخطارهای حق نسخه بردای شرکت و شخص ثالث ،علائم تجاری و یا دیگر حقوق انحصاری ضمیمه شده و یا قابل دسترسی از طریق اپلیکیشن.

	    \n\n3. شرایط شرکت مربوط به خدمات و سیاست حفظ حریم خصوصی
	    \nا. سیاست حفظ حریم خصوصی شرکت (واقع در http://www.google.com/pirvacypolicy.html) توضیح می دهد که  شرکت چگونه در حین استفاده از اپلیکیشن از اطلاعات و حریم خصوصی کاربر محافظت می کند. کاربر موافقت خود را در استفاده شرکت از داده های خود مطابق با خط مشی حفظ حریم خصوصی موافقت می کند.
		\nب. این برنامه دارای ویژگی هایی است که در رابطه با جستجوی شرکت و دیگر خدمات مورد استفاده قرار می گیرد.بر این اساس استفاده از این ویژگی های برنامه نیز تحت شرایط استفاده از خدمات این شرکت (واقع در http://www.google.com/terms_of_service.html) اداره می شود. همچنین سیاست حفظ حریم خصوصی شرکت واقع در http://google.com//privacypolicy.html و نیز هر سرویس ویژه قابل اجرای شرکت و سیاست حفظ حریم خصوصی که ممکن است بدون اطلاع قبلی در زمان های مشخصی بروز شود.

	    \n\n4. حقوق محدود شده ایالات متحده آمریکا
	    \nاین اپلیکیشن ،وابسته به اسناد و مدارکی است که به طور کامل با سرمایه خصوصی تولید شده است.چنانچه کاربر این اپلیکیشن یک سازمان ،اداره ،کارمند ،و یا نهاد دیگری از دولت ایالات متحده باشد ،کاربرد ،نسخه برداری ،تکثیر ،انتشار ،تغییر ،افشا و یا انتقال برنامه شامل اطلاعات فنی و راهنما ،توسط شرایط و ضوابط محدود شده است.این شرایط و ضوابط مطابق با مقررات فدرال تحصیل 12.212 برای سازمان های غیر نظامی و شماره 227.7202 برای سازمان های نظامی است.استفاده از اپلیکیشن توسط این شرایط و ضوابط محدود شده است.

	    \n\n5. محدودیت های صدور
	    \nاین اپلیکیشن ممکن است در معرض کنترل و محدودیت هایی توسط ایالات متحده و سایر کشورها و مناطق قرار بگیرد.کاربر با تمام قوانین صادراتی و مقررات ایالات متحده و بین المللی موافقت می کند.این قوانین شامل محدودیت در مقصد ،کاربران نهایی و استفاده نهایی می باشد.

	    \n\n6. فسخ
	    \nاین شرایط و ضوابط ادامه خواهد داشت تا زمانیکه توسط کاربر یا شرکت عنوان شده در زیر خاتمه یابد.کاربر می تواند در هر زمان با حذف دائم این اپلیکیشن از دستگاه تلفن همراه خود به تمام این شرایط و ضوابط خاتمه دهد.در صورتیکه با هر یک از قوانین و شرایط موافقت نکنید حقوق شما به صورت اتوماتیک و بلافاصله و بدون مطلع کردن شما توسط شرکت گرفته شده و در این شرایط باید سریعا اپلیکیش را از دستگاه خود حذف کنید.

	    \n\n7. ضمانت
	    \nبه حداکثر حد مجاز توسط قانون، شما توافق می کنید دفاع، جبران و نگه بی ضرر شرکت، وابسته به خود و مدیران مربوطه خود، افسران، کارکنان و عوامل و در برابر هر و همه ادعاهای، اعمال، لباس و یا مجموعه مقالات، و همچنین هر گونه و همه زیان، بدهی، خسارت، هزینه و مخارج (شامل وکلای هزینه های معقول) ناشی از یا حاصل از استفاده شما از برنامه، از جمله دانلود، نصب و راه اندازی، و یا استفاده از برنامه، و یا تخلف از این شرایط و ضوابط.

	    \n\n8. سلب مسئولیت ضمانت
	    \nا. کاربر با صراحت درک کرده و موافقت می کند که استفاده از این اپلیکیشن با صلاحدید وی خواهد بود به همین شکل در دسترس بوده و فاقد هرگونه گارانتی می باشد.
	    \nب. کاربر به تنهایی مسئول هر گونه خسارت به تلفن همراه خود یا از دست دادن خسارت از طریق استفاده های این چنینی می باشد.
	    \nپ. این شرکت همچنین صراحتا تمام ضمانت نامه ها و شرایط از هر نوع اعم از صریح و ضمنی را رد می کند اما محدود نمی شود به ضمانت ضمنی و شرایط خرید و فروش و یا یک هدف خاص و یا عدم تخطی از قوانین مربوط به نرم افزار.
	    \nت. این نرم افزار برای استفاده در زمینه ها در نظر گرفته نشده است:  عملیات هسته ای ،سیستم زندگی ؛ارتباطات اضطراری ،ناوبری هواپیما یا سیستم های ارتباطی ،سیستم های کنترل ترافیک هوایی ،و یا دیگر فعالیت که در آن نقض در این برنامه می تواند منجر به مرگ ،صدمات شخصی یا آسیب های محیطی شود.

	    \n\n9. حدود مسئولیت
	    \nکاربر صراحتا موافقت می کند که این شرکت و شرکت های فرعی و وابسته و مجوز دهنده به آن مسئول نیستند تحت هیچ اصل تعهدی در قبال هرگونه خسارت مستقیم ،غیرمستقیم ،اتفاقی ،یا از استفاده خاص کاربر از برنامه ایجاد شود از جمله هرگونه از دست دادن داده ها یا صدمه زدن به دستگاه تلفن همراه خود.

	    \n\n10. سایر موارد
	    \nا. این شرایط و ضوابط کل توافقنامه بین کاربر و شرکت مربوط به اپلیکیشن است و استفاده کاربر از برنامه و کلیه قراردادهای قبلی یا همزمان بین کاربر و شرکت را کنترل می کند.
	    \nب. عدم موفقیت شرکت در اجرا یا اعمال هرگونه حق یا رائه این شرایط و ضوابط چشم پوشی از حقوق آن تلقی نمی شود و همچنان برای شرکت قابل دسترس و استفاده می باشد.
	    \nپ. اگر هر دادگاه قانونی ، صلاحیت قانونی برای نامعتبر کردن این شرایط و ضوابط را داشت پس از ارائه دادن آن ها بدون تاثیر بر بقیه شرایط از قوانین حذف خواهد شد.بخش های باقیمانده از این شرایط و ضوابط معتبر و قابل اجرا باقی خواهد ماند.
	    \nت. حقوق اعطا شده طی این شرایط و ضوابط می تواند به کاربر یا شرکت اختصاص داده نشود بدن تصویب کتبی از طرفین.هیچکدام از طرفین کاربر و شرکت مسئول این شرایط و ضوابط نیستند مگر با موافقت کتبی طرفین.
	    \nث. این شرایط و ضوابط و ارتباط شما با شرکت تحت این شرایط و ضوابط را توسط قوانین ایالت کالیفرنیا بدون توجه به تضاد با شرایط قانونی اداره می شود. شما و شرکت دیدن همه موارد به ارسال به صلاحیت انحصاری دادگاه واقع در شهرستان سانتا کلارا، کالیفرنیا به هرگونه مشکل قانونی ناشی از این شرایط و ضوابط. با وجود این، شما توافق می کنید که این شرکت همچنان مجاز به اجرای احکام حقوقی (یا نوع مشابهی از امدادهای حقوقی اضطراری) در هر حوزه قضایی است.
	</string>
    <string name="accept">می پذیرم</string>
    <string name="decline">رد می کنم</string>
</resources>