<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Hebrew - Text on right side -->
<!-- 
Locale:  Hebrew
Language Code:  he
Locale ID string:  he
Locale ID Decimal:  1037

Currency:  The Israeli new shekel (Hebrew: שֶׁקֶל חָדָשׁ Shekel H̱adash) (sign: ₪; acronym: ש״ח and in English NIS; code: ILS) is the currency of the State of Israel. 
-->
<resources>
	<string name="app_name">מחשבון תשר</string>
	<string name="amount">כמות ₪</string>
	<string name="amountHint">לאחר מס</string>
	<string name="gratuity">תשר ₪</string>
	<string name="total">סה"כ ₪</string>
	<string name="service">שירות תעריף</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">אחוזים</string>
	<string name="splitBill">פיצול בין</string>
	<string name="partySize">גודל הקבוצה</string>
	<string name="people">אנשים</string>
	<string name="person">אדם</string>
	
	<string name="updates">
	    עדכונים בגירסה זו:
	    \n- מחשב בזמן אמת.
	    \n- פיצול שטר בין כל מספר של אנשים.
	    \n- ציין מותאמים אישית משלך תשר אחוזים.
	</string>
	<string name="eula">
	    זכויות יוצרים:
	    
	    \n\nזכויות יוצרים 2014 תשר במחשבון. כל הזכויות שמורות.
	    
	    \n\nהסכם רישיון למשתמש קצה:
	    \n\nעל ידי הורדת כל יישום מחשב ייעוץ קסטילו, LLC או google™ (כאן לאחר referered "החברה" ), התקנת או באמצעות יישום זה או כל חלק ממנו ( "היישום"), אתה מסכים לתנאים ולהתניות הבאים (להלן "תנאים ותקנות").
	    
	    \n\n1. שימוש של יישום 
	    \n- החברה מעניקה לך את לא בלעדי, שאינו ניתן להעברה, מוגבלת הזכות להתקין ולהשתמש ביישום זה בלבד לשימוש אישי.
	    \n- אינך רשאי להשתמש ביישום בכל צורה שעלולה לגרום נזק, לנטרל, להעמיס או לפגוע היישום (או שרתים או רשתות המחוברות היישום), ולא תוכל להשתמש ביישום בכל דרך העלולה להפריע לשימוש או להנאה של כל צד אחר היישום (או שרתים או רשתות המחוברות application).
	    \n- אתה מסכים כי אתה אחראי באופן בלעדי (וכי החברה אין אחריות או כלפי כל צד שלישי עבור) את השימוש של היישום, כל הפרה של החובות בכפוף לתנאים ולהתניות, ואת ההשלכות (כולל כל אובדן או נזק אשר החברה עלולים לסבול) של הפרה.
	    
	    \n\n2. זכויות קנייניות
	    \nהנך מאשר כי
	    \n- היישום מכיל מידע קנייני המוגן על ידי חל קניין רוחני וחוקים אחרים.
	    \n- החברה ו/או צדדים שלישיים באופן עצמאי כל הזכויות, עניין, יישומים ותכנים, למעט תוכן שסופק על ידי לך, כי ייתכן הציג או לגשת דרך היישום, כולל, ללא הגבלה, כל זכויות הקניין הרוחני בזה, לזה. "זכויות קניין רוחני" פירושו כל הזכויות הקיימות לעת תחת חוק הפטנטים, חוק זכויות יוצרים, סוד מסחרי החוק, סימן מסחרי החוק, חוק תחרות בלתי הוגנת, וכל זכויות קנייניות אחרות, וכל היישומים, לחידושים, Extensions, השימור מזה, עכשיו או להלן ב בתוקף ברחבי העולם. אתה מסכים לא, ולא לאפשר לכל צד שלישי, (i) העתקה, למכור, רישיון, להפיץ, העברה, לשנות, להתאים, לתרגם, להכין עבודות נגזרות, הידור לאחור, הנדסה, לפרק או לנסות להפיק קוד המקור של היישום או תוכן אשר ניתן לגשת דרך יישום הציג או לכל מטרה, אלא אם צוין אחרת מותר, (ii) לבצע כל פעולה כדי לעקוף או להביס את הביטחון או תוכן כללי שימוש בתנאי, פרסה או נאכף על ידי כל הפונקציונליות (לרבות ללא הגבלה ניהול זכויות דיגיטלי פונקציונליות) הכלול ביישום, (III) השימוש ביישום גישה, להעתיק, להעביר, transcode או לשדר תוכן עקב הפרה של החוק או זכויות צד שלישי, או (IV) להסיר, לטשטש, או לשנות את החברה או שלישי כלשהו partyâ היכולת הודעת זכויות יוצרים, סימנים מסחריים, או הודעות על זכויות קנייניות אחרות מודבקת או הכלולים או להגיע יחד עם או דרך היישום.
	    
	    \n\n3. החברה מדיניות פרטיות תנאי שירות ו
	    \n- את מדיניות הפרטיות של החברה (נמצא http://www.google.com/privacypolicy.html) מסביר כיצד החברה מתייחסת למידע שלך, מגן על הפרטיות שלך כאשר אתה משתמש היישום. אתה מסכים להשתמש של הנתונים שלך בהתאם את מדיניות הפרטיות של החברה.
	    \n- עשויה להכיל תכונות המשמשות בשילוב עם החברה חיפוש ושירותים נוספים. בהתאם לכך, את השימוש של תכונות כגון של היישום הוא גם כפוף לתנאי השירות של החברה ממוקם http://www.google.com/terms_of_service.html, את מדיניות הפרטיות של החברה ממוקם http://www.google.com/privacypolicy.html, וכן כל החברה את השירות המתאים-תנאי שירות ספציפיים, מדיניות הפרטיות, אשר עשוי להיות מעודכנים מעת לעת, ללא הודעה מוקדמת.
	    
	    \n\n4. זכויות מוגבלות של ממשלת ארה"ב
יישום זה, חומרים קשורים ותיעוד פותחו לחלוטין עם קרנות פרטיות. אם המשתמש של היישום הוא סוכנות, משרד, עובד, או ישות אחרת של ממשלת ארצות הברית, שימוש, שכפול, שכפול, שחרור, שינוי, גילוי, או העברה של היישום, כולל נתונים טכניים או המדריכים, הוא מוגבל על-ידי תנאים מרומזים הכלולים לתנאים הללו. בהתאם בתקנת הרכש הפדראלי 12.212 עבור סוכנויות הביטחון האזרחית הפדרלית רכישה תקנה בתוספת 227.7202 עבור סוכנויות צבאי, שימוש של יישום נוסף הוא מוגבל על ידי לתנאים הללו.

		\n\n5. מארצות הברית
את יישום בקרות או עשוי להיות כפוף להגבלות ייצוא ידי בארצות הברית או במדינות אחרות, או בשטחים הכבושים. אתה מסכים לציית לכל החוקים בארה"ב יצוא לחוקים ולתקנות. חוקים אלה כוללים מגבלות על יעדים, משתמשי קצה, ושימוש סופי.

		\n\n6. סיום
לתנאים הללו ימשיכו לחול עד לסיומו על ידי אתה או את החברה כמצוין להלן. אתה רשאי להפסיק לתנאים הללו בכל עת על ידי מחיקה לצמיתות את היישום במכשיר הנייד שלך בשלמותו. הזכויות שלך באופן אוטומטי מיד לסיים ללא הודעה מראש של החברה או כל צד שלישי אם תפר את אחד לתנאים הללו. במקרה כזה, עליך מיד למחוק את היישום.

		\n\n7. שיפוי
במידה המרבית המותרת על פי חוק, אתה מסכים להגן, לפצות ולשפות את החברה, סניפיה, המתאימים המנהלים הבכירים, עובדים וסוכנים מפני תביעות כלשהן, פעולות, תביעות או הליכים, כמו גם כל הפסדים, מול חו"ל, נזקים, עלויות והוצאות (לרבות שכר טרחה סביר) או שהתקדמות בתחומים הנובעים מן השימוש שלך את היישום, כולל הורדה, התקנה, או להשתמש ביישום, או הפרה של תנאים והגבלות אלה.

		\n\n8. כתב ויתור של אחריות
		\n- אתה מבין ומסכים במפורש כי השימוש שלך את היישום שלך היא על פי שיקול דעתה הבלעדי, סיכון, כי היישום הוא כפי שהוא, כמו גם ללא אחריות מכל סוג שהוא.
		\n- אתה אחראי באופן בלעדי לכל נזק במכשיר הנייד שלך, או התקן אחר, או אובדן נתונים כי תוצאות שכזה.
		\n- החברה עוד מתנערת במפורש כל אחריות או תנאים מכל סוג, בין אם מפורשת או משתמעת, לרבות, אך לא רק אחריות מכללא בדבר סחירות, התאמה למטרה מסוימת, אי-הפרה, ביחס ליישום.
		\n- את היישום אינו מיועד לשימוש הפעלה של מתקנים גרעיניים, חיים מערכות תמיכה, תקשורת במצבי חירום, ניווט כלי טיס או מערכות תקשורת, מערכות בקרת תעבורה אווירית, או כל פעילות אחרת שבו כשל של יישום עלול להוביל למוות, פציעה, או פיסית חמורה או נזק לסביבה.

		\n\n9. הגבלת אחריות
אתה מבין ומסכים במפורש כי החברה, חברות הבת שלה, והזכיינים שלה אינם אחראים בפניך תחת כל תיאוריה של חבות בגין ישיר, עקיף, מקרי, מיוחד או תוצאתי או פיצויים לדוגמה כי ייתכן שייגרמו לך לעבור את השימוש של היישום, כולל כל אובדן נתונים או נזק במכשיר הנייד שלך, בין אם יש או אין החברה או נציגיה מידע או צריכה להיות מודעת לאפשרות של הפסדים שכאלה.
	    
	    \n\n10. שונות 
	    \n- תנאים והגבלות אלה מהווים את כל ההסכם בינך לבין החברה בכל הנוגע ליישום וקובעים את השימוש של היישום, לחלוטין לפני ומבטלים את כל ההסכמים בין החברה, בכל הנוגע ליישום.
	    \n- את הכישלון של החברה לממש כל זכות או סמכות לאכוף הוראה או תנאים והגבלות אלה לא יהוו ויתור של הזכות או הוראה, אשר עדיין יהיו זמינים לחברה.
	    \n- אם כל בית דין, בעל סמכות להכריע בעניין זה, כללי כלשהו של תנאים והגבלות אלה אינה חוקית, ולאחר מכן הוראה זו תוסר את התנאים מבלי להשפיע על שאר התנאים והתניות. שאר תנאים והגבלות אלה ימשיכו להיות תקפים. אכיף.
	    \n- את הזכויות הנתונות לתנאים הללו לא ניתן להקצות או מועברת על ידי אתה או את החברה ללא אישור בכתב מראש של הצד השני. לא אתה ולא את החברה הם רשאים להאציל את אחריותם או ההתחייבויות תחת תנאים והגבלות אלה ללא אישור בכתב מראש של הצד השני.
	    \n- לתנאים הללו, הקשר שלך עם החברה תחת תנאים והגבלות אלה יהיו כפופים לחוקי מדינת קליפורניה בלי להביא בחשבון סתירה בחוקים. החברה מסכים את סמכות השיפוט הבלעדית של בתי המשפט במחוז ממוקם בתוך סנטה קלרה, קליפורניה כדי לפתור כל חומר משפטי הנובעים לתנאים הללו. למרות זאת, אתה מסכים כי החברה עדיין יהיו רשאים להגיש זכאית לתרופות (או שווה ערך משפטי דחוף סוג של הקלה) בכל תחום שיפוט.
	</string>
	<string name="accept">לקבל</string>
	<string name="decline">לדחות</string>
</resources>