<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 
Locale:  Bengali - India
Language Code:  bn
Locale ID string:  bn
Locale ID Decimal:  1093

Currency:  Indian rupee (HTML: &#8377; sign: ; code: INR), left currency symbol out, not able to produce it at the moment.
-->
<resources>
	<string name="app_name">করার গ্র্যাচুইটি ক্যালকুলেটর</string>
	<string name="amount">টাকা</string>
	<string name="amountHint">ট্যাক্স পর</string>
	<string name="gratuity">করার গ্র্যাচুইটি</string>
	<string name="total">মোট</string>
	<string name="service">হার সার্ভিস</string>
	<string name="zero">0.00</string>
	<string name="gratuityPercent">শতাংশ</string>
	<string name="splitBill">মধ্যে SPLIT</string>
	<string name="partySize">গ্রুপ সাইজ</string>
	<string name="people">মানুষ</string>
	<string name="person">ব্যক্তি</string>
	
	<string name="updates">
	    আপডেট এ:
	    \n- প্রতিটা অবস্থায়।
	    \n- SPLIT বিল কোন মধ্যে।
	    \n- আপনার নিজের রীতি সুনির্দিষ্ট করার গ্র্যাচুইটি শতাংশ।
	</string>
	<string name="eula">
	    ভাষার কপিরাইটও করে
	    
	    \n\n© 2014 সালের করার গ্র্যাচুইটি ক্যালকুলেটর। সর্বস্বত্ব সংরক্ষিত।
	    
	    \n\n-শেষে লাইসেন্সের :
	    \nহার্ডওয়্য ার castillo কোন application থেকে কম্পিউটার, আলাপ llc বা গুগল™ (referered পর এখানে \'কোম্পানি স্থাপনের"), অথবা এই application বা কোন অংশ ("application"), আপনি স্ট্যান্ডার্ডগুলি শর্তাবলী ("শর্তাবলী")৷
	    
	    \n\n1। ব্যবহার application
	    \n- কোম্পানি গ্র্যান্টস-আপনার নিজস্ব-transferable অধিকার সীমিত ইনস্টল করতে এবং লাইসেন্স ব্যবহার এবং এই application শুধুমাত্র ও যুক্তরাষ্ট্রকে আপনার ব্যক্তিগত ব্যবহারের।আপনি 
	    \n- ব্যবহার না করে application যেন ক্ষতি করতে পারে, disable, overburden, বা গুরুতরভাবে ক্ষতিগ্রস্ত application (বা সার্ভারসমূহ বা নেটওয়ার্ক সঙ্গে application) হতে পারে না এবং ব্যবহার application যেন কোন হস্তক্ষেপ করতে পারে যে কোন দলের ব্যবহার ও ভোগ করে application (বা সার্ভারসমূহ বা নেটওয়ার্ক সঙ্গে application)।
	    \n- আপনি যে আপনি দায়ি (ও, কোম্পানি কোন দায়িত্ব আপনার এবং আপনার জন্য তৃতীয়) ব্যবহার করে application, আপনার কোন বাধ্যবাধকতা ভঙ্গ করে শর্ত এবং ফলাফল (কোনো কিম্বা কোম্পানি ভুগতে পারে এমন কোন শর্ত ভঙ্গ)।
	    
	    \n\n2।আপনি প্রোপ্রাইটরি সলিউশনের তুলনায় ওপেনসোর্সকেই প্রাধান্য দিচ্ছে অধিকার স্বীকারকরে application রয়েছে, 
	    \n- প্রোপ্রাইটরি সলিউশনের তুলনায় ওপেনসোর্সকেই প্রাধান্য দিচ্ছে এবং গোপন তথ্য, প্রযোজ্য আইন দ্বারা সুরক্ষিত ও অন্যান্য আইন।
	    \n- কোম্পানি এবং/অথবা নিজের তৃতীয় পক্ষের সকল অধিকার ও স্বার্থ, টাইটেল এবং application ও কনটেন্ট বিষয়বস্তু বাদ দেয়া, হাজির করা হতে পারে বা ব্যবহার application, শ্রেণীগত ছাড়া সব বৌদ্ধিক সম্পত্তির অধিকার এবং তাতে। "বৌদ্ধিক সম্পত্তির অধিকার" মানে কোন অধিকার এবং বর্তমান সময়ে পেটেন্ট আইন অধীনে, © আইন, বাণিজ্য গোপন আইন, ট্রেডমার্ক আইন, অন্যায় প্রতিযোগিতার আইন ও অন্যান্য প্রোপ্রাইটরি সলিউশনের তুলনায় ওপেনসোর্সকেই প্রাধান্য দিচ্ছে এবং কোন অধিকার, এবং যে সব মেয়াদ বৃদ্ধির আবেদন ফ্ল্যাটের নিবন্ধন, এবং এর, এখন কার্যকর ও পরকালে বা প্রভাব। আপনার অনুমতি না এবং কোন তৃতীয়, (আমি) কপি বিক্রি,, লাইসেন্স,,, সংশোধন, সঙ্গে খাপ খাইয়ে তৈরি, অনুবাদ, ােনর মে লেদর সে কাজ কাছ থেকে, decompile, প্রকৌশলী, disassemble চেষ্টা না আমাদের সূত্র থেকে application অথবা কোড বিষয়বস্তু উপস্থাপন করা বা ব্যবহার application কোনো অনুমতি না, তা না হলে, (ii) পদক্ষেপ নিতে রাষ্ট্রপতির পরাজয় বা নিরাপত্তা দেয়া নিয়ম কনটেন্ট ব্যবহার বা বলপূর্বক মোতায়েন, কোন মেনর না (শ্রেণীগত ডিজিটাল অধিকার মেনর) ব্যবস্থাপনা করে application, (iii) ব্যবহার করে application ব্যবহার করতে, কপি,, transcode বা retransmit কনটেন্ট কোন আইন লংঘন বা তৃতীয়, অথবা (iv), অজানা দূর, বা রত্নদ্বিপটি কোম্পানির অথবা তেইওয়ানের সংবাদমাধ্যমগুলোর খবরে তৃতীয় কোন€™, ট্রেডমার্ক চীনের © নোটিশ অথবা অন্যান্য প্রোপ্রাইটরি সলিউশনের তুলনায় ওপেনসোর্সকেই প্রাধান্য দিচ্ছে অধিকার বা নোটিশ দুলে মধ্যে বা ব্যবহার সাথে মাধ্যমে application।
	    
	    \n\n3। এই কোম্পানির ক্ষেত্রে সেবা ও গোপনীয়তা
	    \n- কোম্পানির গোপনীয়তা (অবস্থিত http://www.google.com/privacypolicy.html) কিভাবে ব্যাখ্যা কোম্পানির মনোরঞ্জন আপনার তথ্য ও রুবেলার যখন আপনার ব্যক্তিগত গোপনীয়তা ব্যবহার application। আপনি আপনার তথ্য ব্যবহার করে কোম্পানির গোপনীয়তার নীতিমালা।এই application থাকতে পারে 
	    \n- ফিচার ব্যবহার করা হয়, সাথে কোম্পানির অনুসন্ধান ও অন্যান্য। সে অনুযায়ী, ব্যবহার করে এমন বৈশিষ্ট্য হচ্ছে স্বায়ত্তশাসিত অঞ্চল আবেদন কোম্পানির ক্ষেত্রে সার্ভিস http://www.google.com/terms_of_service.html, অবস্থিত কোম্পানির গোপনীয়তা অবস্থিত http://www.google.com/privacypolicy.html, যেমন প্রযোজ্য কোন কোম্পানি সার্ভিস-নির্দিষ্ট শর্ত সেবা ও গোপনীয়তা, আপডেট হতে পারে এবং সময় ছাড়াই।
	    
	    \n\n4। মার্কিন সরকার
	    \nএই application, অধিকার সীমাবদ্ধ সামগ্রী ও তথ্যায়ন হয়েছে বেসরকারি গৃহকর্মও অর্থ। ব্যবহারকারী যদি আবেদনের একটি সংস্থা, বিভাগের কর্মচারী বা অন্যান্য দশচক্র যুক্তরাষ্ট্র সরকার,, আর জেডপাথররাজ, প্রজনন, মুক্তি নবায়ন, হলফনামা, বা ，আমিও application, তথ্য প্রযুক্তি বা ম্যানুয়েল, হচ্ছে শর্ত, শর্ত ও আমানত ও অঙ্গীকার রক্ষা করে এই দলিলের শর্ত। নিয়ম অনুযায়ী ফেডারেল অধিগ্রহণ নিয়ন্ত্রণ 12.212 বেসামরিক ও সামরিক ফেডারেল অধিগ্রহণ নিয়ন্ত্রণ পোষণে সামরিক বাহিনীর 227.7202 ব্যবহার করে application আরো সীমিত এই শর্ত।
	    
	    \n\n5। রপ্তানি নিয়ন্ত্রণ
	    \nকরে আবেদন করতে হবে অথবা নিয়ন্ত্রণসমূহ রপ্তানি নিয়ন্ত্রণ যুক্তরাষ্ট্র বা অন্য কোন দেশ বা অধিকৃত। আপনি বিধি মেনে মার্কিন ও আন্তর্জাতিক আইন ও নীতিমালা রপ্তানি। এর মধ্যে উপর নিয়ন্ত্রণ আইন শেষ গন্তব্যে ব্যবহারকারীদের ব্যবহার এবং শেষ।
	    
	    \n\n6। কল টার্মিনেশন
	    \nএসব শর্ত থাকবে না হওয়া পর্যন্ত আবেদন প্রত্যাহার করে আপনি বা কোম্পানি নিচে বর্ণনা। আপনার এই বাড়িটির শর্ত দিয়ে যে কোন সময় স্থায়ীভাবে থেকে পাওয়া অনেক application আপনার মোবাইল অন্ধদের পাবর্ত্য। আপনার অধিকার এবং সঙ্গে সঙ্গে টেন্যান্সিটি বাড়িটির থেকে ছাড়াই কোম্পানি বা আপনি যদি কোন তৃতীয় মেনে চলতে ব্যর্থ হলে রুযী এসব শর্ত। এ ধরনের ঘটনা, আপনার কাছে ইন্টারলিনকেজ ছিন্ন করে অবিলম্বে এই application।
	    
	    \n\n\7। গ্রহণকে ত্বরান্বিত করে এবং অনাক্র্যমতা জোরদার করে
	    \nসর্বোচ্চ আইন কিছুটা অনুমতি আপনি টোরিজোস্, indemnify এবং নিরীহ কোম্পানি, affiliates এবং নিজ নিজ পরিচালক, কর্মকর্তা ও কর্মচারীরা থেকে কোন এজেন্ট এবং দাবি, Actions, ইনস্যুলেট কার্যক্রম বা, এবং কোন ক্ষতি,, গ্রাহকের দায়দেনাসহ ক্ষয়ক্ষতি, খরচ ও খরচ সহ (যুক্তিসঙ্গত নেবার ফি) থেকে সৃষ্ট থাকা মামলার বা ব্যবহারের application, আপনার হার্ডওয়্য ার, মহাস্থাপনার, অথবা আবেদনের লঙ্ঘন অথবা আপনার এই শর্ত।
	    
	    \n\n8। ডিসক্লেমার ওয়ারান্টী জাতীয় মধ্যে
	    \n- বুঝতে আপনার কাছে দেখা দিলেন এবং, যে ব্যবহার আপনার আবেদনের এইজ্ একক এবং ঝুঁকি এবং application দেওয়া হয় এবং তা পাওয়া যায় না যে কোন ধরনের ওয়ারান্টী।আপনি 
	    \n- দায়ি আপনার কোন ক্ষতি মোবাইল অন্ধদের, বা অন্য কোন ক্ষতি অন্ধদের, বা তথ্য, এমন ফলাফল ব্যবহার থেকে।
	    \n- disclaims কোম্পানির কাছে দেখা দিলেন আরো সব ওয়ারান্টী জাতীয় কোন ধরনের শর্ত প্রকাশ না করার বা, না, কিন্তু সে সীমিত ওয়ারান্টী জাতীয় অবস্থা merchantability, fitness বিশেষ উদ্দেশ্য-মাধ্যমের ধরণ, শ্রদ্ধা application।
	    \n- আবেদনের জন্য সন্কল্পিত ব্যবহার না করে পরমাণু সহযোগিতা সমর্থন, জীবন, জরুরী ব্যবস্থা (Matt., বিমান অথবা যোগাযোগের ব্যবস্থা, বিমান চলাচল ব্যবস্থা নিয়ন্ত্রণ, অথবা অন্য কোন কার্যক্রম ব্যর্থ application হতে পারে, মৃত্যু বা ব্যক্তিগত আঘাত গুরুতর শারীরিক বা পরিবেশগত ক্ষতি।
	    
	    \n\n9। শ্রেণীগত দায়
	    \nবুঝতে আপনার কাছে দেখা দিলেন এবং, কোম্পানি, subsidiaries ও affiliates এবং এর ইন্টারন্যাশনার বা হয়রারি না আপনি কোন তত্ত্ব দায় সরাসরি, পরোক্ষ www.workpermits.gov.uk ) বা বিশেষ পরপর দৃষ্টান্তমূলক ক্ষতি হতে পারে যে আপনি প্রথমে আপনার মাধ্যমে ব্যবহার application, যে কোন তথ্য বা ক্ষতি আপনার মোবাইল অন্ধদের জন্য ক্ষতি না কোম্পানি বা তার প্রতিনিধি পরামর্শ করা হয়েছে অথবা সচেতন থাকতে হবে সম্ভাবনা সৃষ্ট কোনো ক্ষতি হয়েছে।
	    
	    \n\n10। বসতি
	    \n- এলাকায় ইস্রাইলী পুলিশকে এসব শর্ত পুরো চুক্তি গঠন এবং কোম্পানি সম্পর্কিত application ও পরিচালনায় ব্যবহারের application, এবং কোন পরিবর্তে সম্পূর্ণ বা সুত্রগুলোর মতে আগে মধ্যে চুক্তি এবং কোম্পানি এ application।
	    \n- ব্যর্থতার জন্য কোম্পানি বা কোন অধিকার প্রয়োগের রুযী অথবা এই শর্ত সে গাড়িগুলোর নয় এমন অধিকার বা রুযী, যা এখনো কোম্পানি পাওয়া যাবে। যদি কোন আদালতের 
	    \n- আইন, সিদ্ধান্ত নেয়ার এখতিয়ার রয়েছে এ ব্যাপারে কোন নিয়ম রুযী এই শর্ত হচ্ছে বলে যে, রুযী লাঘব হবে না শর্ত মানবজাতিকেও বাকি শর্ত। বাকি ব্যবস্থা এই শর্ত থাকবে এবং বলবত্যোগ্য বৈধ।
	    \n- দেওয়া অধিকার এসব শর্ত দেওয়া হবে না করে বা স্থানান্তর করা হয় না বা কোম্পানির লিখিত অনুমোদন করে। না না আপনি কোম্পানির প্রতিনিধি তাদের দায়িত্ব দেয়া বা বাধ্যবাধকতা এই শর্ত লিখিত অনুমোদন ছাড়া অন্য দল। এসব শর্ত 
	    \n- সঙ্গে আপনার সম্পর্ক এবং এই কোম্পানি এই শর্ত দ্বারা শাসিত হবে আইন ছাড়া অঙ্গ রাজ্যের স্ক্রিপট ব্যাপারে আইন বিরোধ। আপনার কোম্পানি দাখিল করতে রাজি আদালতের এখতিয়ারের জমে মধ্যে অবস্থিত কাউন্টী ক্যালিফোর্নিয়ার শান্তা নেত্রী, সমাধানের ব্যাপারে কোন আইনি থেকে সৃষ্ট এই শর্ত। এই ভাড়াটেই টিকে একমত হবে বলে কোম্পানির জন্য আবেদন করতে পারবেন injunctive প্রতিকার পাওয়া যায় (অথবা সমমানের ধরনের জরুরী ত্রাণ) আইনের কোন ব্যাপার।
	</string>
	<string name="accept">তা মেনে নেবে</string>
	<string name="decline">অবস্থার অবনতি</string>
</resources>